# CET6Cat
英语六级考前强化辅导网，Django框架，本科毕业设计。
## 需求描述
英语6级考试已几乎成为国内“211”大学大多数学生必考选项之一，对于今后继续深造或就业都会带来非常重要的作用，其好处是不言而喻。
<br><br>
这里旨在开发一个针对英语6级考试网络辅导的网站。具备CET6的最新信息发布，历年考题的网络模拟测试，学习交流论坛、慕课视频等板块。此外，还可有单独的“背单词敲卡”、“阅读分析”、“高分作文交流汇”等专栏。
## 主要界面展示
开发中
## 开发日志
### 2018年12月20日
搭建Django框架，开始本项目的开发。
